我要羅力威！唔要胡力威牙！

自問細細個就幾有音樂天份，幼稚園就識打鼓，小學直頭精通埋三角鈴，唱歌又好聽過側田，老媽子成日讚我將來如果唔係歌手，就一定係音樂家，直到我有一次，打開張家輝個亞視，竟然見到一個又令仔，唱歌又好好聽既少年，佢就係羅力威，我果刻直頭當佢神咁拜，日日追佢套亞洲乜q大道，雖然係亞視，但追星總要有啲犧牲既，唔緊要，我繼續追，你地知唔知，果陣既羅力威牙，個搜尋率仲高過當時既周秀娜bb牙，追追吓，而家。。。無啦啦彈個胡力威出黎，我吊你老母，咁先有人唔小心講過吓佢羅力威個名，我真係吊你老母，好撚嬲，我昔日既偶像，竟然變左個路人，而家搞到我都唔知仲追唔追我既音樂夢好，吊！吊你！吊吊吊吊吊你！

胡力威

胡你老母！

叫我？

Like

羅你老母